
                      La combinación de estos tres actores, cada uno con características diferentes hacen que el espectador se entretenga destacando el momento de la actuación con baile incluido imitando a los Backstreet Boys.
        
            